「矛盾大對決」邊隻魚正啲？

chapmantoslateshow：
政府早前話要填海1,700公頃實踐「明日大愚」願景。尋日綠色和平就連同夏蕙BB推出宣傳片，呼籲網民參與聯署反對項目。片中夏蕙BB性感上陣，化身美人魚捍衛海洋，叫年青人齊齊守護大嶼，「唔好搞個海」！網民都表示大力支持，有留言更話「邊搞夏蕙姨個海我就搞邊個」！ 死火喇！條片反應咁好，政府可以點樣挽回市民對「明日大愚」嘅支持呢？本台建議政府可以照板煮碗拍條宣傳片，由我哋嘅特首柒婆扮演一條好想上陸地買樓嘅「美撚魚」，再作多首主題曲：「Hey！Hey！薯多人梳聽到填海，會想揍禾！禾梳Why？尼梳Hi！」一定好多人睇呀！

計我話，一定係我嘅夏惠b正啲

正評：夏惠b扮人魚
負評：777扮人魚

肥絲，成篇都無5p字，請品評

而家平手